springboot batch sample
=======================================

springbootで作成したコマンドライン実行バッチ処理サンプルです。

## Description

springboot公式チュートリアルをもとに実装したコマンドライン実行バッチ処理サンプル

`sample-data.csv`を読み込み、名前をすべて大文字に変換してインメモリDBに登録する

## Requirement

* springboot: 2.3.0
* Java: 11

## Install

Mavenプロジェクトのインポート

```
- リポジトリを選択し、右クリックメニューから「Mavenプロジェクトのインポート」を選択
- 表示される「pom.xml」を選択してインポートする
```

Mavenプロジェクトの更新

```
- Javaパースペクティブを表示
- Javaプログラムを選択し、右クリックメニューから「Maven」-「プロジェクトの更新」を選択
```

プロジェクトの実行

```
- Javaプログラムを選択し、右クリックメニューから「実行」-「Spring boot アプリケーション」を選択
```
